陳巧文、梁天琦當年行得太前，被香港放棄，但其實仲有一個人行得好前

果個就係黃洋達
佢5年前已經早知港共有幾衰
所以提出永續基本法
希望基本法可以抗衡港共政府
而家你地識後悔未

黃洋達走得比梁天琦更前

用基本法抗衡港共
一直都係極度on9嘅idea
而家雙冇普選都係跟基本法行事
要永續基本法就要永續23條

以為你講徐步高

20幾年後香港變中國
你就知永續基本法有無用

佢戇鳩，殺得兩個
港父都殺得多過佢

on9

港父本身係警隊精英

咁點解要接受28年後變中國?

又或者，就算繼續跟中國，點解又只可以喺完全融合同永續基本法之間選擇，而唔可以有第三條路?

仲有28年，唔好咁快俾啲錯誤前提限死

最前?走佬最快就有佢份

鳩達除左抽水拎著數，重有咩貢獻？請說明

今次運動咁成功就係因為無9達

幾驚你話古思堯後面嗰人

咪笑啦 你冇證據證明港父支解咗佢啲ex

你有證據就夠啦

佢提出永續基本法係驚比人dq 乍

咪爆啦 俾港父知道我好大鑊

黃洋達走得比梁天琦更快至真， 唔好意思係走佬嘅走呀。

你火都敢放,驚閪咩

牙古路(有養狗)

你想我反xavi_alonso？

佢day1行出黎已經好明顯係要借政治抽油水
唔係到今日重有人覺得佢真心為香港為民主嘛

佢真心為香港

今時今日仲信可以任意解釋嘅基本法

黃洋達都將會走得比梁天琦早

一個人大釋法就輕鬆被人改嚟改去
基本法係中共手入面都係一直有bug
支持永續基本法

值得反思
推撚哂d 721 post 上嚟

到時一個基本法 兩個表述啦
基本法可以改架嘛

狗達叫自己做皇上

行得好後

Dllm你知唔知咩叫前

行得前過習近平

兩公婆淨係識拎課金去旅行
熱狗仔隊d錢去曬邊呀

但習種老婆靚啲

熱狗真係低能嫁

人大釋法DQ議員
仲話永續基本法

前幾年又話鳩達有幾十條罪係身
點咁佢咩事都無

基本法已死，應該燒左佢，永久封左佢 ，而唔係永續。

基本法釋法等於任佢up
永續基本法等於永遠任佢up